各位TWITTER戰線既手足留意返個HASHTAG 唔係#standwithhonkong

今日trend 有堆人tag #standwithhonkong
唔知係唔係想洗走#standwithhongkong
大家小心 tag返啱佢

[實驗」真香港人普選企業計劃

[國際行動POST] 11月2日 求援國際 堅守自治 維園大集會

PISH

好鬼多打錯字既tag

冇理由會咁多打錯
講左咁耐standwithhongkong
仲打得錯唔撚係呀...
而且連自己地方都打錯真係講唔通

因為有auto completed
應該係打頭幾隻然後禁咗呢個錯字

我都係autocomplete見到一大堆串錯

#StandwithHonKong
3,497 推文
做乜鳩